失眠真係好辛苦

有無人明呢種感受？
每日都要經歷呢個過程。
訓係張床到幾個鐘乜都唔做
仍然都係毫無睡意
個種心理壓力真係好難頂
訓覺都變左一種奢侈品。。。

無錯，我又失眠啦
屌你老母我好想訓覺啊

打個飛機訓啦

連登仔個個都咁早訓 真好

打完飛機都好精神

失眠 又要發緊燒

保重身體啊巴打

等我陪下你 又要餓餓地

不嬲習慣好夜訓 講緊係5點後訓
宜家想訓都訓唔到

快啲訓啦

我都好肚餓

真係訓唔到 想食野又怕肥

咁夜食得太飽又對身體唔好

樓主，好明白你嘅感受
由小學開始就失眠
越大越嚴重

連登仔唔係個個都sleep is for the weak咩
3點就訓晒

媽啊 點解會發燒 個頭好重

我係呢兩個禮拜先失眠
巴打有無睇過醫生

快啲訓

我都係同路人，成日失眠，就算好攰好眼訓都未必訓得著
我依家想快d訓得著

巴打
我直頭係完全唔覺得攰

我絲
唔想睇醫生，可能係我平時份人太多嘢諗

我想訓覺啊屌你老母！！

有咩煩惱

thx小爾

我都係想食啲野

無咩，就係日日諗埋啲無厘頭嘅嘢

咬塊包

唔好諗咁多啦

好無助

巴打係咪有咩煩緊
講出嚟會開心啲

無乜煩惱
就係訓唔到

巴打放底部電話啦

我慣左5點後訓
無用的

放低左3個鐘都無睡意

trying

11點訓着，2點正起左，好精神
我係咪就死

試吓狂眨眼，都有少少work

沖左麥皮
睇緊個post話家姐帶左個人翻屋企

啱啱睇完

秒你

想打下機

好撚恐怖

咩po

大陸game

sor

LOL仲好

追完仲訓唔到

點解

有啲寒

阿福快打

GD NITE

屌訓到我都想訓啊

咩post

訓啦

SLEEP IS FOR THE WEAK?

we are strong

but no sleep will die

me no want die

i amweak

連登仔個個都訓覺 ja ga

巴打試唔試下聽asmr 聽聞有幫助

一陣試下

樓豬有咩心理壓力？
同你個名有冇關

無

hited
it hurts
and i still cant sleep

you are my life

無睇

我都驚

中途醒咗訓唔返唔頂

有咩好介紹

你就好

宜家呢套都未睇

sleep la u

鬼片 我真係唔係好掂

熱血

me too

bye

u are weak

好煩

巴打失眠？

bye loser

我係想訓冇時間訓

巴打你係度mon po唔係仲難訓咩

睇完個家姐post 愈睇愈恐怖

其實瞓唔到咪唔好瞓囉
Sleep is for the weak啊

啱啱唔小心睇左

好後悔..又想追post 樓豬又要訓

好想訓 幾時先訓到

成個生理時鐘亂曬
我好想訓呀唔想再眼光光等天光

巴打返工收好夜？

試左訓係到3個鐘
無睡意

仆街次次都有嘢做先嚟失眠
今日以為成功10點幾瞓到
點知12點醒咗

咁我唔睇了

屌啦

i know that feel

same here

起碼你訓得着

開始多人醒

我都想知

all sleep

重未訓到

仲未訓

好想訓覺……

開始天光啦 今次仆街鳥 日日輪迴好痛苦

準備好落m記食早餐未

仆街，合極眼都訓唔到
又煩緊，好灰

唉

屌你老尾現家又眼訓 但無理由現家先訓

我都想眼訓

Strong
早睡遲起都係weak

on9
訓都無訓過啊

尋晚頂唔順食咗藥訓
而家起身好頭痛

想訓

i wanna sleep

我明
尋晚都失眠但今日重要翻工好想死

我都明